算鳩數喇，你班廢柴

無錯，我係屌鳩晒你班廢柴
由上星期五就話帶口罩，帶到依家係條街到先得 1/50
食屎喇，你班廢柴

agger 戴個口罩都未敢仲話光復香港

星期五中環快閃 撐被捕保安

真係好廢 返工見到帶口罩既 得果幾個
香港人真係應該比人捉曬去集中營勞改算啦
利申有帶

留負皮嗰2個廢柴，入黎表達吓高見

雖則話要正面改善 但真係唔屌唔上腦

雖然平時冇犯法，但狗有權查你屈9你，不了

Same

人地中學生幫你擋子彈，俾人查就牙痛咁聲

咪由佢查囉，返工放工無GEAR係身，怕咩佢查

而且依家根本無狗敢行咇

Sor 我係廢柴

又多2條廢柴入黎放低負皮無野講

都話你哋廢架喇，就字都唔識打

你講真話無人理你嫁
遊行都嘈左幾日啦

由星期一已經想出POST 屌鳩班廢柴
我由星期五放工已經開始帶
星期五、六、日都照常出街
成條街到永遠都只得幾個人帶

心諗你班廢柴